{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dawoo-resortel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다우 리조텔"
    },
    "text": "ダウリゾテルは江陵に位置しており、江東面貞洞登明吉43番地に位置しています。 当ホテルは庭園、無料専用駐車場、テラスなどの便益施設を提供しています。 宿泊施設は正東津海水浴場から車で14分の距離に位置しており、無料Wi-Fiを提供しています。 また、ハスラアートワールドからは車で約6分、江陵駅からは車で15kmの距離にあります。 平昌オリンピックプラザからは車で48kmの距離にあり、当宿は禁煙室を運営しています。 ダウリゾテルの宿泊オプションには、やかんやその他の設備が備わっています。 全客室にはウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型テレビ、エアコンなどの設備を備えており、一部の客室にはバルコニーもあります。 ベッドマットレスやタオルなどの用品は、すべての部屋に提供されます。 英語と韓国語ができる24時間フロントデスクのスタッフが宿泊客の要請に迅速に対応できます。 ダウリゾテルからは関東ホッケーセンターが約15kmの距離にあり、関東大学も約16kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は襄陽国際空港で、約58kmの距離に位置しています。 ダウリゾテルは江陵中心部から約11kmの距離にあり、これは直線距離基準で測定されたものです。 チェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダウリゾテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルは庭園、無料専用駐車場、テラスなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルは正東津海水浴場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルは正東津海水浴場から車で14分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ダウリゾテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルはハスラアートワールドからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルはハスラアートワールドから車で約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルは江陵駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルは江陵駅から車で15kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルは禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、ダウリゾテルは禁煙室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ダウリゾテルの宿泊オプションにはやかんやその他の設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルの客室はどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "ダウリゾテルの全客室にはウォッシュレット、無料の洗面用具、薄型テレビ、エアコンなどの設備が備わっており、一部の客室にはバルコニーもあります。ベッドマットレスやタオルなどの用品も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルはどのくらいの距離に関東ホッケーセンターと関東大学が位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルから関東ホッケーセンターまでは約15kmの距離にあり、関東大学は約16kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ダウリゾテルの最寄りの空港は襄陽国際空港で、約58kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルは江陵中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ダウリゾテルは江陵中心部から約11kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウリゾテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ダウリゾテルのチェックインは午後3時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 632
    }
}